魏駿傑 後生時有d似 小栗旬 🙄

最近睇左套舊片叫 悍匪，好熟面口諗起小栗旬原來佢黎

點睇

識時務者小栗旬

送水輝先似

有冇睇過東京狗，型到呢

即係邊個

就係依套，值得一睇

邊個黎

冇

唔知老左既小栗旬會唔會咁既樣

麻煩貼近年既相

就黎10年

吉高由里子都成卅歲

係喎，時間過得真係快

[quote]

你問我點睇

我唔識答你

real

變左咁鬼老
郭政鴻 吳啟華大佢3歲，關禮傑大佢5歲睇仲後生過佢

坂田銀時

喂依個樣似蘇志威

佢痴多左大陸婆
個人都柒左好多

所以連佢都變埋大陸樣
睇上面 少年你不年輕了 嗰張

有殘男之稱

世紀渣男都係佢

左邊係邊個

渣

腳趾妹有冇30歲

古巨基 認唔出?

搞咩成個劉歡咁？

關禮傑係大阪見過佢 又高又型

係咪整過個口，睇落唔似樣喎

呢張相冇廿年都十五年
冇嘢呀嘛....無啦啦點會整個口

唔知吖，睇落好唔同所以認唔出囉 可能個髮型掛，嘴笑得好怪，膚色又黃

＜----我覺得佢似呢個表情多啲

＜----佢有笑喎

郭馬撚仲係咁型

個個都型除左佢

Elaine喺1991年參選港姐位列前5名（當年冠軍係郭藹明），曾與曾航生、魏駿傑拍拖嘅Elaine，喺2001年嫁畀商人傅大全，當年仲喺洲際酒店筳開50席，點知婚姻只維持1年半，就閃電離婚，Elaine回復單身。直至2008年，何婉盈曾經公開承認蜜運，仲有傳佢同當年嘅男友生咗個女，依家大概都有10、11歲。

睇上面中間嗰張真係好舊，留意電話號碼仲係七位數

氣質不似
小栗旬型好多

氣質就一定㗎喇，只係覺得眼神有d似

魏駿傑後生仲man D
不過依家

以前黑黑實實真係幾型

腳趾妹你有冇30歲

你覺得呢？ 同埋點解想知

好奇點解會有人對CCTVB

N年前既暗星有性趣 新果代連登仔應該都會唔知魏生係邊個

肥撚到